一人一樣好憎人哋做既野

我好撚憎啲人落樓梯嗰陣全部人一字排開咁落樓梯，仲要行得咁撚死慢，阻撚住晒

push

左行右企識唔識啊？

屌你老母有囡就企曬兩邊？即刻行過去撞尻佢條囡

邊個比負皮

好憎人發脾氣仲屈番我轉頭
好憎人自己唔做又係到阿之阿左
好憎人遲到仲要一D唔好意思都冇
好憎人狗眼看人低
好憎人唔理人

若無其事咁行去隊頭唔排隊

Push

咪係 有女大撚晒咩

落雨有遮仲行簷蓬底

好撚憎啲細路仔係架巴士上面尖叫